(DSE雞) 背曬啲範文夠唔夠做?

講理解，唔係鳩背（利申上咗岸鳩嗡）

讀書唔係9背 要理解

利申中文拎1

讀書係要9背 唔洗理解

利申中文拎5星

即係點, 色即是空，空即是色?

背哂佢係基本
明哂佢係其次
合格就係運氣

唔係應該明哂係基本

背哂先係其次咩

背啦柒頭

背哂佢，背D乜，邊D重要實考

用詞你點浸

買YY notes

你買左？轉讓俾我